（和理非）十月一全香港都中華民國國旗，大家點睇

見有巴打話十一想燒黨旗，雖然係合法，同相信好多和理非都唔鐘意

我自己諗到個啱曬和理非同大中華膠嘅方法
如果喺中共立國當日，全香港都青天白日滿地紅旗，一定激死佢
而且一定合法
仲可以話畀全世界中共立國70年都仲未能夠贏人心
同時相信可以喺台灣做到好多Noise

而且中共就無得再話我地要分裂中國，因為真正分裂中國嘅喺共產黨

首先，我地要正名十一為
中華民國大陸共產主義淪陷日

喺十一到雙十期間，將全港貼滿青天白日滿地紅旗
回歸之前本身香港就好多地方會喺雙十掛

跟住就可以全民大合唱，中華民國國旗歌

我呢掛睇左呢個YouTube channel，見到主持人不停以中華民國嚟惡搞大陸，其實香港人都可以諗下呢招

臺灣自己都嘈緊係中華民國定係臺灣

好咩？
會唔會掛黑色抽氣扇旗應景啲？

你地究竟知唔知呢支旗代表嘅國民黨係親中集團，呢支旗對好多台灣人黎講係當年白色恐怖同威權嘅歷史，無一個台灣年輕人會肯拎呢支旗出黎

71放黑色抽氣扇係好，但十一最落到中共面嘅係佢70年前想推翻嘅國家嘅旗
仲要喺70年呢個國家都仲存在

如果全香港都青天白日滿地紅旗，可以畀人一個訊息，
香港人就係唔服你共產黨
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

舉美國旗，唱美國歌

收皮啦

民國台灣高壓統治不亞於支那

呢個緊係知啦
枝旗代表左台灣228事件，四十幾年戒嚴白色恐怖嘅歷史

但係台灣人爭取到咁多年，依家嘅中華民國已經唔再再當年中華民國，反而係代表華人區唯一有民主自由嘅國家
蔡英文都肯稱呼自己做中華民國總統

當年嘅民國係，但依家唔係
共產黨當年就係要推翻高壓統治先起到家，當然再加蘇聯背後支持
到左70後嘅今日，兩個角色調轉番
中華民國變左民主，共產黨變做極權
想當年中共未立國都話要有多黨政治

依家就係要以共產黨之道，還共產黨之身

美國國歌當然要照唱🇺🇸🇺🇸🇺🇸

舉美帝&黑白風車旗就夠

無錯名義上係叫中華民國，但台灣年輕人會唔會叫自己中華民國人呀？會唔會愛中華民國到拎支旗出黎呀？台灣就台灣啦，支旗代表嘅白色恐怖唔會因為民主自由而消失ga，因為呢樣嘢已經係台灣中年人仲未平反嘅惡夢，而且台灣係咪真係民主自由咁簡單呢？其實係好複雜好難講，現時係睇國民黨會唔會執政，但台灣都有好多國民黨員同台豬，睇上年九合一選舉就知，國民黨大勝，大家都好驚呢班智障會推返國民黨上去。

利申: 前台灣留學生

英美旗啦屌

10月10號先係正日呀屌

英國就算把啦
今次台灣同美國幫拖幫得最多。

英國連領事館職員畀人拉左都唔出聲

我知

十月一掛係要落中共面，可以一直掛到雙十

阻阻大家 幫手簽同share！叫紐西蘭政府支持香港同關注香港人人權問題！

push

舉黑紫荊旗/美國旗仲好

掛哂英美法德國旗，就係唔掛支國旗

我明台灣人正常都唔會叫中華民國人
同香港人唔會叫中國人一樣

但我見蔡英文都肯叫自己做中華民國總統，肯用中華民國國旗出訪
去美國都係用中華民國枝旗講話。
所以先咁諗

我都希望下年大選啲台灣人識選擇。

英美旗

和理非真係會唔肯燒旗咩
零暴力、零衝突㗎喎

不過我都建議掛黑色抽氣扇，
一來呢枝旗係呢場運動嘅象徵，
二來表達中共嘅誕生係香港嘅惡夢

揚呢個想法出去，反對嘅聲音愈大，我地就做，冇人理就唔做

攞中共旗去玩算啦

我有講起過燒旗
我身邊嘅和理非都話唔好

佢叫自己做中華民國總統係焗住叫，因為台灣未名正言順獨立，佢係民進黨黨員根本唔會中意「中華民國」呢四個字

屌，直接上Dcard，PTT，去問台灣人點睇/ 香港人係 十月十日/十月一日有咩咩咩行動。會唔會支持仲好啦。

美國

香港旗

唔係要雙十節咩

樓主post 錯台，呢個應該要上時事台
冇錯台灣人未必好青天白日滿地紅，但呢面青天白日滿地紅肯定係共匪最驚嘅，因為只要中華民國一息尚存，所謂中華人民共和國隨時都係非法割據政權

我就係咁諗，共匪用盡一切方法都唔畀清天白日滿地紅旗出現喺世界舞台上。我地香港貼滿曬，就話要畀全世界聽我地有幾咁憎共產黨

ji chi

美國旗 港英旗

屌 on9 其實舉其他國家旗都唔知做咩9 香港人舉返自己支香港黑旗

黑色抽氣 / 藍色抽氣算啦

乜旗都好,除左支那旗

十月一 全民閱兵！

ChiNazi 旗
外國一見到就知咩料

舉埋美國?

十八星旗，全稱鐵血十八星旗，又稱鐵血旗、九角旗、九角十八星旗。是武昌起義後，中華民國湖北軍政府宣告成立時的旗幟。

十八星旗原是湖北革命團體共進會的會旗。1907年8月間，焦達峰、劉公、孫武等一批在日本的同盟會會員，籌組湖北共進會，任務是謀劃準備在長江中游的反清武裝起義，議定以十八星旗為會旗。

1911年9月，在同盟會推動下策劃武昌起義。兩個革命組織文學社和共進會召開聯席會議，組成領導起義的總指揮部。定十八星旗為旗幟。武昌起義在1911年10月10日晚7時左右爆發。起義軍成功佔領武昌全城。

10月11日，中華民國湖北軍政府宣告成立。十八星旗為其旗幟。

1912年1月10日，中華民國臨時參議院通過專門決議，以五色共和旗（或稱五色旗）為中國國旗。以十八星旗為陸軍旗，海軍旗則是一種以十八星旗為基調的旗幟。

不過北洋政府很快就停止使用十八星旗，以五色旗為陸軍旗，以青天白日滿地紅為海軍旗。 1928年（民國十七年）12月17日，國民政府立法通過青天白日滿地紅旗為中國的正式國旗，頒行全中國使用，全面取代五色旗和十八星旗。

美國國旗啦